[絲打入]你地想要心靈伴侶定生活伴侶？

心靈 好岩傾岩key 有咩事都可以比到意見你
但冇乜錢 要自己挨

生活 佢係中意你 但唔岩傾 悶到爆
不過養得起你 唔洗做

性生活伴侶

100kg冇人要

100kg有咩用?碌尻有無100cm?

兩樣都要先平衡

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

全都要

我絲

心靈
相處唔到日日對住好難頂

有幾多個絲投？